連登仔：99.99%港人不會受美國不予香港獨立關稅地位所影響

張建宗：99.99%港人不會受影響生活投資如常

張建宗強調，國安法並不會影響北京當局承諾尊重香港自治的50年之期，而且僅針對極少數的恐怖份子或分裂分子。